想同TWICE露營定同RV小隊露營?

TWICE:

RV:

想同子瑜mina irene 係camp 度做啲色色既事😳

只需要定延

佢喺我帳篷度瞓緊

米需拉

XXIRENE

@